[紅磚]新hall 搵hall-mate

想搵個local 做rmmate
唔想同nds

小弟Final year 有blue hall offer
每日1-2點訓 會做運動同打機
求roommate 如果多人可以霸一個suite
有意加

自推 推到有人同我pairup

食NDS

非gay

1-2點訓咁黑夜

有無紅HALL